iphone電量

最近部ip6痴咗線，待機d電倒水咁倒。用嗰陣唔洗講，快過早洩。差電嗰陣有時仲會一路差一路跌 係咪時候換機？定我keep得唔好？
PS 用咗三年倒

ios10就會 bug多多問題 多到唔得了

換電啦 上次iphone6換完電 好似換o左新電話咁

有冇介紹

上facebook search icertified

換電啦，SSP 兩三舊就有得換
Btw, iPhone 6 出左兩年三個月（2014年9月），未有三年

換電有冇詳情？利申 :冇研究開手機
差唔多啦兩年幾

岩岩先講完

Okok thank you 巴打

去天才bar 換是否不智